[油王無油 車仔無狗]車迷屌到西女人完轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

🤔

😩

😭😭

笑撚死人咩冠轟

jose mourinho

如果第一頁無legend實在說不通

飲水 無正選後備，難道...

Danny Drinkwater not in Leicester City squad v Borussia Mönchengladbach tonight - minor groin strain picked up in training

嚇一嚇

breaking : Sandro in London!!!

Breaking: Sandro and Dybala in London!

堅料

夾佢去簽約啦你老味

屌 同祖記黎

聽晚同熱狗係溫布萊踢完可以留宿一晚第二日睇社區盾

聽朝十一點有香港直航去倫敦
有無手足組團去夾sandro簽約???

咁一定要贏啦

宜家係cobham 準備簽約
屌地同我講班老細唔撚講道理賣晒啲英人唔夠quota
試腳都唔洗有約簽

conte costa sms事件竟然係假
唔撚係掛

球會意思係唔係sms個刻conte同dc反面姐 話係一月份個時共同決定 sms係有呢件事

飲水遞紙

干地係press臨尾講過下亞衣，morata一齊出
希望係打352，唔係又用morata打hazard個位

Buy kovacic la

摩西出唔到。都唔知咩搵邊個頂

熱身賽好似都冇試過 希望打352啦

azp, 超人或者天神打中堅

每日一次：
屌你老母垃圾車
屌你老母膠層

psg 個pastore 未去psg 之前有傳過來車，而家可以試下來，價錢應該唔貴

買個天使返黎啦屌

#Chelsea are leading Liverpool and Manchester City in the race for Arsenal star Alex Oxlade-Chamberlain. [Sun]

乜春野仲leading 直接成箱cash 車落去啦

有冇source

Arsene Wenger: It depends on what Chelsea they will give it to me tomorrow.

Win=Aoc come

Lose=Conte lan

昨晚干地記者會

點解成日可以漏?
屌你老母干狗!!!

唔爭在搵埋羅賓奴啦

Sun

垃圾車

阿朗如果跑得快d你話幾好呢

咁應該唔會嚟我轟

哥狗摩狗走左咪無狗

車狗

你自己系吾好拖我落水

沙皮狗
安狗
而家有達9

25 mins

Lemar come

利咁多隊一齊抽都可以抽中對賀芬咸

牙朗身型技術有埋速度我地洗撚追sandro咩

Mola達

留明待笑

on9 topic

上星期好似話等干地返倫敦 就會簽人

車路士主帥干地認為，直到賽季結束前，他的新援莫拉達都不應該拿來和熱刺前鋒簡尼相比較。

儘管車路士以5800萬英鎊簽下了莫拉達，上個月干地仍然表示簡尼是他最想簽下的前鋒。同時，熱刺主帥普捷天奴上周表示，兩年前莫拉達因不想與簡尼競爭而拒絕加盟熱刺。

在被問到莫拉達和簡尼是否是同級別的前鋒時，干地說：「我不能回答你這個問題，因為簡尼在英超踢球，莫拉達在西班牙和意大利聯賽踢球，這個賽季結束後，我才能正確回答你的問題。

「我不知道你說的莫拉達不想去熱刺的情況，但我認為莫拉達是位非常出色的球員，他能與世界上任何前鋒競爭。

「他是位年輕的球員，我的任務是幫助他進步，實現自己的潛能。因為我知道他有實力，我的任務就是讓他成為世界上最出色的前鋒之一。」

補飛

達：%`^&*#~=[_+*

無所謂啦
識英雄重英雄 無咁小氣

警告：請勿在這個貼文或轉載的貼文下留下支持馬迪的留言，否則皇天必會擊殺。不要試探。

Matic lan

車仔無狗

支持馬迪

斷腳仆街死

sor 數漏左你

On9 topic

已經睇到未來 社區盾比阿狗抄 跟住n場不勝
干地被抄 希sir回歸

［熱烈歡迎希蛇救轟］

兩次輸比阿狗，九月個次輸左之後番新贏英超，足總決賽輸左就進入黑暗時期，d 人傷既傷賣既賣，買得幾件返黎，有d 仲傷緊

所以呢d 盾賽輸多次轉運都未必係唔好

車狗場英超首戰幾時踢?

按左層樓買干地被炒

干地都出晒聲話唔夠人用
班膠層肯做野未

已經讓完冠畀雲加續約啦喎

343上半場腳軟輸3-0 下半場轉352打順
開季轉352再13連勝

星期六十點

車下屆冠軍

Chelsea: 沙勞g Happy Birthday

一筒架純都系

巴哥可唔可以番黎轟踢一場先

A.cole 返嚟踢左閘

一桐=一筒=麻雀=鳥類=g
Confirmed

baka快啲好返啦

yes

屌你老母

唔好攞一桐b同隻g比

系 無肉左mayuyu

臭雞黎

個勢好似真係唔再買人 傳都無傳過

飲水哥同埋真禾特

簽完都仲未夠英人

no drinkwater plz

執到啦如果做到
有英超冠軍同埋歐聯經驗
仲要係英人
執番黎輪換綽綽有餘

不過相對於飲水哥
想要巴克利多啲
反正愛記買左咁多人
放人機會大啲

想問邊度有得睇各隊今夏轉會最新狀況

轉會消息都無個呀，仲揀黎揀去

我呢

韓國雞最撚辣殺

一個星期冇追po，老鼠做乜又開番個分身入黎

嫌仲未俾愛字頭撚夠咩

why not both?

唔係不嬲喺度？

巴克利/Drinkwater/AOC

起碼要買到兩個啦

唔係有一排死左去獌po冇入黎咩

傷左唔夠人用是但出青訓之後就發掘到福仔d fd

不如ff埋車仔七小福

睇左幾場solanke………真心踢得好，點解要free走……

都話係佢唔肯續約咯
咪乜都瀨哂落車到啦

Chelsea have reportedly contacted Paris St-Germain defender and Manchester United target Serge Aurier. (Source: MEN)

bye世三

我地嘅阿巴咸都可以係史雲斯著十號啦
不過佢下年番黎又係一個幸福嘅煩惱

做乜柒又bye?

無機會俾佢出啦

D巴狗J緊HAZARD

Aurier踢閘架喎

賣佢唔係話無可能，佢始終有心郁去皇
但今季賣既話干地仲唔遞信走人

我地都j緊sandro

ching唔好咁快踢爆人

300m咪賣囉，一次過俾，唔準分期

我地夏神開聲話想去
艾巴一點頭 唔收錢都得
300m

左sandro右Aurier?

Chelsea are set to complete a deal to sign Antonio Candreva from Inter Milan for £22.6m, according to an Italian journalist

真野唔好講，ok？

有佢就唔使aoc，下季先免簽

簽埋Barkley+drinkwater+sandro就水滿意足

三重空氣炮.jpg

本來以為300m呢啲天文數字係用嚟講笑
But自從尼馬單deal
我真係驚有大球會用300m買走世三

一定唔會咁高價買尼馬講緊個商業價值係世三唔知幾多倍
先會有人會肯咁高

人地講笑買鈀既人
鈀會高價搶hazard je

應該講緊買起尼馬事件

Kovacic

Top source reveals @ChelseaFC boss Antonio Conte wants Virgil van Dijk and is big admirer of Danny Drinkwater.(Jim White)

this source good?

買走巴黎一個人 佢買起你全隊

佢要過FFP,淨係尼馬單deal每年好似要賣40m先可以cover

世三份約到幾時

300m就唔洗買你hazard啦

Sky d 9upper

佢仲買唔買山狗？

我覺得單deal應該搵律師睇過晒先用呢種手法
要就ffp賣人既話買黎有d無謂，賣勁撚多人先扲到條數，實力仲弱左

睇個勢有機會下年free走

因為PSG後面老細係卡塔爾政府
而家好似話卡塔爾政府比3億尼馬做世界杯代言人
然後自己買斷份約 其他錢做簽字錢過PSG
咁樣走法律漏洞過FFP 所以西甲賽會先告9佢

又唔買人

每次破紀錄個市場就跟住漲架啦
連個18歲新星都講緊100m起跳
300轟落世三到真係唔奇

有300m就唔會睇得上hazard

飲水哥上場冇踢係因為傷?

你都係想我答你車仔傾緊姐

世三都睇唔上眼
禁比你有禁多錢會睇得上邊個

世三好可能下年比皇馬買啦

400m得唔得

世三年紀唔細 同商業價值唔算好高
仲要以加有Mbappe 迪巴拿
相對幾年前吸引力係低左

世三都睇唔上眼?
C朗美斯呢D又非賣
雖然佢唔喺真喺世三
但都叫世界最Top個堆啦

干地想要但係高層唔出手

點解而家26歲好似好老咁

對比以加新彈起果班係算年紀大
Mbappe細佢8年 迪巴拿細佢3年
鍠要買都應該會買佢地兩個先

世3同居度應該free走

施丹一定揀買法國人先

我主張呢類世界頂級+陣中皇牌係1000m都唔賣

始終現實世界唔係fifa
揸住一大筆錢都未必買得返個代替品

有200m既話，車仔高層爭住賣啦

上年先係psg 手上買左電欺
Aurier好野黎
如果買到仲arm用過Danilo

老實講 我又唔擔心巴黎搶我地d人
一黎我地同巴黎關係唔似巴塞同巴黎關係咁差
2黎我地都無解約金

多得雷斯咋
開聲同球會講回家，人地高層又批准
仲要係降薪返嚟
老實講呢單deal好撚感動

出1000k per week，夏殺會唔想去咩

一遞紙，油王又話豪比佢咖啦

如果干地tune到佢脾氣我就支持

右閘版大隻既alaba

如果tune唔到就只會係更衣室大炸彈

快d 簽drinkwater

干地自己都夠火爆

阿朗走
買到就正

最尾

有無得又叫巴哥幫下口
話晒佢國家既英雄黎

佢只會返獌

摩：迫不及待好想玩玩了

阿朗返獌=摩佬又有得捉鬼

盧卡古應該會比c朗屌到飛起

嬲到自閉

應該要橫傳比朗 當年賓周未去皇之前都係單天保至尊入好多波 去到皇負責做波比朗

無腦架喎呢件

仲阿朗 不如雙曼自己打一場決定英超算

賣佢套現啦

踢自動波啦屌

韋利安你做乜撚野

lan la

我安踢波使唔使你教

切正選打04

聽日又見

有link?

殘廢?

法蘭迪保亞好似幾睇佢近幾場熱身都好似正選

不嬲都勁

干地太保守，有匹千里馬都唔識用

一早講左切要打b2b
搵佢踢cam根本on9

聽日全港七百萬觀眾又可以係電視機睇到安仔腳法

都未開波

干狗

佢係精宮都係打B2B

人地拒絕同你簽名姐

年頭去英國簽左啦
傻西先係asia同人迫

想知佢點踢B2B，印象中佢好懶

你識閪波咩

金章安

精宮咩波黎

We reported last Monday Chelsea wanted Danny Drinkwater. Told today interest is serious and Antonio Conte likes him a lot(sky)

Leicester City midfielder Danny Drinkwater is ready to tell the club that he wants to join Chelsea. (Source: The Times)

講真 佢腳法真係唔差

好過dllm先啦

唔太差姐

聽日希望睇到達仔發威

本土球員 deal la

想佢買巴克利多D 一方後生好多另一方面進攻能力強好多

我要100分

都唔撚同位，你擺Barkley打防中想比人456?

其實100分，飲水，巴克利三個都唔算防中，kante一傷都係收皮

但係巴克利可以打多D位攻中,中場中,右翼都打得

主要都係唔想出法比咁
控唔到中場姐
未必好似簡迪咁純防中

買撚哂啦
隊波好多人用咩

安仔幾時整返呢個髮型

亞洲人都要呀真係
有人肯嚟真係狗衝

Ki

仲嘈緊要咩人買咩人
有人就買啦,仆街
隊波得十鳩幾個人，人都唔撚夠呀
仲幻想咁撚多

tsun dai啦屌
開拓hk market

Eden Hazard is "very happy" at Chelsea, says Antonio Conte, despite reports Barcelona will target him as a Neymar replacement.

"We are trying to buy the players, not to sell them," said Conte, when asked about Hazard moving to Barcelona.

"Otherwise the number is always less and we are in trouble.”

kyrie irving?

有bakayoko

打343既中場中
要跑動好多、有一定防守力既中場中打
個中場先唔會輸
根本而家傳既目標100分、Barkley都做唔到呢樣野
得飲水哥做到

Drinkwater單野係twitter比人笑到仆街
唔知點解呢度咁十卜

仲要講緊個價傳緊仲貴過我地賣馬迪

飲水活力好過matic 掛 又英人

馬迪咁撚柒廢都大把人留戀啦

D人話matic變飲水係大downgrade

30-40m

而家隊波11打11都唔夠人啊
有個英人又叫做有D料到嘅球員嚟做後備都算唔錯啦
干地真喺嬲到仆街,次次見記者都要講唔夠人

人地唔熟車仔都算
你唔係同佢地一般見識嘛
明顯係
Baka ------> matic
Drinkwater --------> chalobah
何來大downgrade 😅

點會差過matic

佢幾時同屁馬做左fd？

我都贊成買
只係奇怪個意見好極端

Nike人

新薜維爾

買尼迪迪同馬列斯啦屌

Sidwell加盟車仔前
未幫過reading拎英超冠軍
未打過歐聯
同drinkwater級數起碼差一班波

拍kante一定係飲水好過matic，馬迪要逗後先有用

買飲水，Sandro plz

Baka一場都都未踢唔敢講

但馬迪>>飲水

馬列斯真係好岩用 點解唔諗下

飲乜撚水
而家車仔缺乜位呀?

中場

真禾特長傳比hazard 一扭十入波

睇下你講緊既係幾時既馬迪
如果係14/15下半季、15/16全季、16/17下半季既馬迪
就真係sidwell都踢得好過佢

買隻翼衛取代牙銘先

佢打中下游唔差，係打強隊比人逼進據失退

有睇上兩年既波，應該好難會講得出馬迪係勁.....

其實有咩人選可以買

車狗唔使飲水

Serge aurier

Alves又交助攻

佢黎英超只會被中出20連發，吹大左

唔差過matic既英人
貴過matic咪當買本passport
why not?

唔係想內戰
真心想知咩事咁反感

飲水無可能貴過40m 啦

初初轉343 果時以為佢勁返
之後愈踢愈柒
最後一場對阿狗直程想佢死

有D人話以前我地英人係terry lampard acole
而家變cahill drinkwater

英格蘭都冇哂世界級球員

英人而家最勁都係得Kane

時代變，J歷史冇意思
而家up得出勁既英人，除左kane，仲有邊個
月巴 ？

今代真係無-.-真係睇未來
福仔 阿里 kane slk 仲有我地班青訓呢班
真係睇佢地成唔成到材

咁整體英人係屎左喎
06wc個個位都係星
依家起碼半隊得二線

馬列斯都係35m，我唔覺得飲水會過30m

Kane,之後已經數華迪
華迪之後，數唔到了

牙切

干地仆街囉

Loftus-Cheek ， T.Chalobah ，Dujon Sterling

依3個如無意外會係世界級球星

8月6號喇仲嫌三嫌四
又唔係真係屎波到青年軍都不如

以加就係講緊30-40m

買塊紙板比勝利11人休息返1、2場都好呀

30M買100分唔好 幾個位踢得 又後生

佢今場踢成點?

英人

你估個個都係垃圾車會放人比對手

無乜特別，法蘭迪保亞都應該係睇佢潛力。

現階段如我所言，一日唔識自己現位拎波打同埋試下多d上腳去爆同做波，佢都係柒的

拎完波佢多數回傳橫傳

雲加肯30m放俾你咩= =

一年約又唔肯續
主要睇球員意願？

著返26

小放題都有正選踢

小放題落到英冠都放題

兩次走甩艾邦拉荷

鼠仔識丁喎
呢個過人傳中都叫有板有眼
青訓前鋒Ike Ugbo都有D期望

醒起FM入面西咸用25.5m買走小放題真係好爽

Kane勁到

Sandro個樣幾似安

有冇手足身在溫布來
準備搵sandro笠佢波衫

收到風油王完場會夾佢過黎簽約

巴西國家隊一左一右核心

轉左場 完全唔覺熱狗弱左

得返一年約 仲要好似得英超球會對佢有興趣
30m有機

你估真係有力牆咩

講到明唔放同聯賽

比第一風扇害到有陰影

張伯倫啫
又唔係山齊士

搵佢黎換安都無人知

solanke 隨時上到位都唔奇 史毒有易傷 奧力治又廢
費明奴假9 only

熱狗

靚走靚傳

利記打哂J 我轟唔賣垃圾

熱狗差D又一球

講起咁多人o係軌踢得差/上唔到位，但轉左其他隊就打到風山水起。
咁有無人o係本身個球會都係不被重用，但黎到軌就發光發熱/上位？

我轟玩開即食 但今時今日好難同鏝鈀獌爭人
其實應該試下買d潛力新人仲好

咪係 最多可能唔知賣去獌啫
放完假返黎無集訓過干地點會唔知佢要走

o丹比利 麥巴比

幾年前已經開始買架啦，盧卡古，迪布尼，堅離地，piazon, 不過買完返黎又借出去渣嘛

後面果兩件垃圾就唔好提啦

呢兩件都算成哂名

古亞達度

除左曼聯，得祖記要，咪又係得曼聯俾得起呢個價

1個講緊出到1億都唔賣另一個出到億六都唔賣
垃圾車10m同16m都要講價邊會輪到垃圾車買

古亞達度都算係祖狗破綻之一

咪同獌爭贏左Baka
近幾年轉會都贏獌
係lkk輸左一次姐
反而同鍠疤拜爭就真係成日輸

呢兩件吹大哂，一件踢摩納哥，一件踢多仔，兩隊都係火力全開既球隊，唔多唔少都幫左佢地刷數據，我覺得馬迪爾同佢地差唔多level,
如果尼馬值220m,呢兩件俾到盡60

垃圾車想買馬迪爾普巴lkk最後全部都係去哂獌

獌想買baka會唔會只係你ff
佢地一路target都係dier,matic,fabinho

是但啦
好過solanke既Abraham 連bench都無得坐
就算Solanke留隊都係無得踢

要未成名 要有潛力 仲要價唔貴 點揾

想買包皮真係唔洗諗，果年買到世三已經運氣爆強

其實係我轟唔敢用新仔擔正 果兩件未出名前咪又係踢青訓

No ff

Solanke連波都入埋

遲啲聯賽阿巴咸會幫我地收利皮

睇以幾場熱身賽仲成熟過阿衣唔會亂鳩咁射又hold
到波唉 都唔知油王係唔係已經無心搞以加隊波四不象
買又買唔到世界級 近排仲要傳親都二線 某d位置仲未
買到人

咁都叫無心搞隊波
季季億幾掉出黎 今年仲話未買完人 個預計成2億都叫無心搞

佢自從車仔買唔到lkk開始痴痴地線

買唔到人關油王咩事
我地嘅班主算係全世界最好嗰個
本身係球迷
又唔介意泵水
係差在仲用緊西女人同耐性

佢有心搞就快撚d炒撚左佢兩個親信啦

我地油王算有良心啦
肯科水又成日到場睇波
cech單deal都由佢
係唯一要屌係matic單deal

咁你買唔到星 用二線到頭來咪一樣

真係太有良心 將D人買哂比對手

想講好耐
追青你d隔行真係睇死人
斷句斷到d意思斷晒

另外油王真係算top 3班主
如果整件紐狗肥佬黎就仆街

話油王無心搞隊波 成個英超咪得雙曼洗錢多過我地
我地油王都叫無心搞 咁利阿熱果D班主叫咩
青訓又搞好 又肯洗錢 都屌油王無心搞隊波
最多咪話佢好人成日放比同隊

我地班人仲換緊血 要多1-2個轉會先搞得店啦

我愛油王

過多年星散就有份 前邊有級數世界級得世三
柏度就30 柒頭就垃圾

年年都話星散架啦
上年去到護級咪又話成班星散
依加散左啦咩

追青呢幾句對白好似日日都見到禁

切神走左

我地主骨前場執埋就搞掂啦 再加強番後備深度
我相信油王已經好耐性左 只要干地keep到big six都仲可以留得低

以個係事實無世三隊波進攻廢成點同成績差成點
可以參考番前季

人地鏝城隊波換血都唔係一季搞掂啦
都用左2-3季

鏝個板凳..

人地買親都有 我地

蘇蘭基真係幾好
走位,配合,射術都好好
我車真係良心企業

我地仲有其他

buy barkley la diu

呢隊拜 我地都輸得

馬天尼斯 仲廢過馬迪

原來干地去左睇祖波

好地地防中比哥狗掉去打中堅搞到而家咁

高層：乜撚都唔buy啊

維度d落腳真係

聽晚全香港一齊見證莫拉達水貨表現

8月又過一星期

琴晚sandro打成點

佢唔肯續約可以點

唔關我地事

想佢踢得差呀

新T9

拜仁贏了

Allegri: "Alex Sandro? He's a Juventus player, and will remain as one. The chances of him joining Chelsea? No chance."

Enough is Enough

臭雞

買佢返黎拯救佢囉

Chelsea does not only recruit talents. We also build talents.

and sell talents

買pulisic啦屌

BREAKING: Philippe Coutinho is just a few hours away from becoming a Barcelona player. [beIN SPORTS]

呢個潛力股

Mor都好

咁快手

又話非賣品

好鬼
獨食得黎個料子看似有限
Pulisic高幾班

tonight big game

Yes 開大

Block 晒啲廣告

今晚客（阿）其他

wfc this game
focus on signing plz

放心，俾人456 就會簽人

All in左客其他

等約經已

簽人定炒人

人呀 我要人呀

Mr hey is coming to town

點解有啲東ching嘅味道

宜家吹買bale

睇左幾場熱身賽 唐辛而家都爆得快過佢

雲迪克

法卡奧feel

做咩

bale就算無速度都唔會太差，

學下牙朗玩走位佢都應該有能力一季入20幾球。

但真心易傷，同埋唔值70m以上

爭議判決！！VAR應該運用嗎？

事緣在荷蘭超級盃飛燕諾對維迪斯，維迪斯12碼未判，飛燕諾即刻反擊及入球。但球證這時才看VAR，最後判飛燕諾入球無聊效，以及判給維迪斯12碼！這判決令飛燕諾球員及教練相當不滿，惹來極大爭議！

Bale的確唔係得屈速呢招
我j得落
玻璃呢樣嘢交俾我轟神醫

而家簽到d 講得出名嘅球員已經要還神

但我唔支持買bale

因為佢個價可以買其他潛力球星

o.dmebele 90m應該買到

加埋世界杯年大概可以彈多1-2件新星

好似當然ozil,james之類，可以入手

Drinkwater

Agger

今晚我轟讓平半

飲油

buy ozil la

轟咁既態仲可以讓半球

去曼聯買福仔

想買阿狗勝 有2.92

柏度今晚係咪出得？

Yes

似和，同琴晚拜仁個盤差唔多

Sandro

以前蘇7又係轉會窗嗰陣續約然後話非賣品

我轟今季真係柒事做䀆
險簽lukaku
放個25仔比最聯
而家又準備險簽雲迪克

雲迪克簽唔到都無所謂啦 大把位缺人過中堅

個like係咪自己㩒 ？

祖雲達斯主帥屌你老母艾歷尼在接受採訪時再次表示，車路士肯定無法簽下球隊後衛亞歷士辛度。

祖雲達斯後衛辛度一直是車路士的引援目標，媒體稱車路士準備為辛度提供6100萬英鎊的報價，而他們還將為辛度開出20萬英鎊的周薪。不過在和熱刺的比賽後，屌帥表示：「車路士買不到辛度，他是祖記的球員，他會留在球隊。」

在被問到辛度今夏加盟車路士的可能性時，屌帥表示：「他們不可能簽下辛度。」

有名你叫屌帥

狗底

邊個仆街帶起打個名加兩三粒 先
又唔好笑又唔係informative/for discussion
做咩姐你

我轟仲可以有幾柒

個咀妹堆一邊

一係出夠70m
200k 週薪等Sandro 拒絕唔到啦
出個岩岩好既價錢人地唔賣有幾出奇

Dog not even fuck

叫狗底自己檢點d

Suarez

4 5 6

巴哥入罰球

屌你成個霍金咁

屌你幅圖笑撚左

今晚買重阿狗

借巴哥踢依場啦

今晚如果又達子打左 all in阿都得

屌帥

你出天價咪買到囉

70m一野轟落去

出夠廿萬周薪比Sandro叫佢遞紙啦

鷹仔個外借報告個個都喺D精華片
但小放題就喺派膠片

21 mins

今晚準備比人456

襯蛆未走快啲做嘢

阿冠軍仲有2.15 快買

hi

90分鐘內都夠炒車啦
All in直取妓贏 2.92倍

今晚唔用暗黑兵法，高層係唔會買人

今晚見真章

最好今晚輸夠8球 迫高層買人

True blue

算吧啦 我地諗多左 西女人會咁豪氣一次過補位？

足總盃輸到咁柒都唔夠？

西高層既一買一賣已經走火入魔

燈完未

Cesc Fàbregas: Made more key passes per 90 (4.2) than any other player in Europe's top 5 leagues last season (20+ apps)

阿銘今晚出得？

True blue worth $10

肯買已經true

無謂同錢作對 買左阿記 聽日約左經紀睇樓

已經買重阿記冠軍

其實tvb係咪好憎垃圾車 兩次都要直播比人笑

明明車仔自己垃圾開 tvb 無錯

真係買重左阿狗
投注上冇支持車仔既理由

感情上支持就夠

屌奶星，想搵個唔係undersize既潛力左閘都無

比世人睇清楚垃圾車，廢事有啲傻仔上錯車

我就唔信高層咁慷慨 肯用咁多錢買bale

有冇手足買左客其他

已經見到人著達子

Bale 其實幾水貨

陳豪今晚出唔出得？

Bale 打lwb 🤔

On9

仲有兩粒鐘就俾阿狗羞辱

除左傷得太多都冇乜缺點，
仲要係本土青訓

吊 蘇馬睇海賊王

Bale有咩好
又貴又易傷
買返黎成季傷一半時間
傷完又要時間操返fit
係蝗成班星踢得咁輕鬆都踢到咁廢
黎車應該比你地屌到仆街
用咁多錢不如買阿辛斯奧

有咩問題

?

人腳少一半咁濟

笑撚死人

都有24個🤔

咪又係出11個

開到兩隊練波
姐係夠人開季了

買唔到咁囉

唔洗買人

[社區盾車區] 車路士 vs 阿仙奴 (1)

Love Post

[外借] Loftus-Cheek 愈踢愈好
尋日友賽既表現獲水晶官球迷大讚 睇黎好大機會攞到正選席位

remy仲係名單

[外借]Abraham Goal
典型既Abraham式入球 "禁區之狐"

天神變左6號

計埋沙皮 堅離地 remy

屌唔記得all in阿仙奴

仲要跟住唱

阿伯含10號

今晚場波幾點？

路蘭迪仲要傷左佢同CHEEK最少季初應該
都可以擔正

準備又比雲加撚化

Kenny哥除左講波連廚都撈埋
去到邊都比人撚

真係戇鳩仔嚟

好撚淆
唔想畀阿狗frd再笑多次

訓身阿記保平安

ayi正式上位

車慘被456 呢個陣

no morata ?

準備退貨啦

All in左阿狗.車仔你幾時先買人呀.

N'Golo Kante: Only Oriol Romeu (190) won possession in the midfield third more times than Kante (161) in the Premier League last season

25

不賣垃圾

多咁撚多

avb

我轟不賣垃圾
只會留垃圾係自己隊

kellyjackie

肥撚到

垃圾達

包越位果個!!!
不怕神一般的隊手...

musonda下下都推咁撚大步
你估係西甲比你任推咩

tat tat

干地條垃圾

摩狗廢極都叫食住佢地，屌你老母打5次輸3次，輸親都大獲野

連飛機盾都冇得你贏

輸波先match到今年既車仔
贏波？ 不了

卡吐個波係外太空搵番未

屌你干地係咪特登架 派卡吐射第二

達囝可唔可以即刻轉21號波衫

前面廢到西咁
咁都贏到真係天無眼

反達區正式成立

Next topic: 衝出黎柒？

達囝落場果10幾分鐘唔差喎
係個12碼無力

干地個腦裝屎？冇人射得好過個龍？

干地條list 係搵邊個砌出嚟？

on9 12碼都屌
你唔去屌你老母?

砌果個應該搵去分屍

最有自信既雷斯冇得射

干地應該係俾邊個有信心就邊個射

兩邊廢到呢，除咗摩西斯負碌入到球波冇個攻勢似樣

龍門咁撚有信心衝出黎射，射失唔屌唔通屌你老母?

干場係咪想打士氣波
CHILL第一個之後係個龍

好似全部射左邊,而卡吐全部撲右邊

頭3輪點會有可能冇電欺架

識揀一定俾電欺射

希sir jel定頭準備

終極水貨

新費托

不過達子

Hazard幾時有得出阿?

4, 5 fabregas luiz
reasonable

有得買人了

luiz唔係第2都應該第3啦
仲有法比kante
真係唔知點排

古圖斯跑動最少 體力多

練習佢射十二碼又成日靚

干地一信就炒車

真心比雷斯射唔會咁

Morata
Courtois
Lan!!!!

卡吐抄果球 感覺好似講緊：還返比你

比卡吐射唔明有咩問題

呢場卡吐唯一敗筆係太自信要射12碼，
不過佢都救撚左好多球，你地咪撚屌

卡吐係咪心雄想射死會長呀

龍門球式射法今次失敗左

why kante

高層科水未

屌 垃圾車

法比 雷斯 AZP 射啦屌

唔想再見到干地比西女人折磨了

個陣容真係唔撚夠班

自信帝卡吐

搶左車仔門神個位 報恩姐

西女人同黑人幾時死呀屌？

Morara luiz f4 cahill kante
真係咁難排

其實之前卡吐射過幾次
仲要下下死角

第二都要上樓梯

西男人自己教啦

不嬲都要

射失係問題

太有自信

你知唔知你衰咩?就係衰太有信心

Conte: 宣布可以買人了

卡吐射有咩問題
之後應該係luiz cesc 兩個

英超冠軍 fa cup輸 社區盾輸 仲要輸比同一隊

12碼都屌真係為屌而屌
平時射開既3隻翼都唔係場上
留返你地所講有自信既luiz放最後唔明有咩問題

對你真係未有信心

達子今場做硬罪人
阿狗球波包左越位
12碼炒機

西女人: 已夠人

又輸

射失咪咁講囉
紐亞咪又係咁

Agger 佢球球都想咁狂ban

開季無柏度無世三
安

垃圾黎

又要多謝雲爺爺 要輸一輸先識醒

ON9
要屌一定係屌左達囝先

咪係
蜀中無大將
Cahill Courtois Morata Luiz Cesc
都諗唔到落去了

車仔今季注定柒

哥迪奧拿論

唉 輸完好買人 老實講今場牙朗垃圾到不得了

卡吐次次都要射網頂

好撚失望

水貨達

乾爹個款頹到

為達子好，我哋而家開始要當佢lan咁屌

社區盾好似唔計

Conte Out

熱身賽仲未輸夠

今次射12m好好笑 因為太柒🙈
屌 求其啦 快撚d買人

估唔到CAHILL 射就真

輸十二碼
醒乜撚

唔覺高層會買人

一開波比人大炒就最好
好似上季 輸3粒咁

雲加又贏

達子有冇得退貨

堅水貨
餵埋第一球都唔入

呢場好似當友賽

完全唔覺12碼咁排有咩問題

講真 真係好廢
Lukaku贏哂
盧卡古點廢都一定入到10球
達子真係分分鐘無

有柏度

屌仲要睇施治做隊長捧盃
我不願做人了

Alonso個一種癈都唔惹笑

西女人同黑鬼真係垃圾黎。兩個低等人種搞足球，真係曬時間

原本應該好嬲好失望 但係見到咁既射碼安排真係

一齊反達啦

Zola

真 今場冇藉口 佢真係改變戰局

訓撚醒未呀10球

原本想印達仔波衫 而家要諗諗

連續係阿面前 7左2次

我轟不賣垃圾
以前條龍骨個個隊長級人馬

今次捧得
之前D飛機杯佢唔捧

仲話搵柒頭打後備咁真係要祈求世三柏度要出足
唔好受傷唔係要搵件垃圾出場應該離降班不遠

係咁影卡吐 不停比文傑恥笑 TVB唔好再直播車仔啦

頭先聽兒童節目主持人講 今場唔計
英足當友賽

起碼15球先叫合格啦聯賽

希sir is coming

又俾全世界恥笑

隊長射先
跟住到自信撚同射手
有咩問題

Luiz fab一定第4,5球
兩個最穩陣

而家話佢十球都入唔到丫

反擊無速度 死症

唔好講12碼，90分鐘收唔收貨先

直播西波 無場好波

唔洗停

肯做後備就有得留
咁簽我好撚過啦

又唔拉空位
有波就hold
One two 又差

now CCTVB

邊撚個諗到連炒兩球呀大佬

屌呀點解唔係會長捧架

慶幸係kante無令大家失望
有返上季水準

講真 今季前四收貨

Cech true blue

戇尻先睇tvb
搵個阿狗講阿記
我睇俄佬都唔撚睇佢地

屌你老母九號真係好撚邪
射到咁真係信心都無埋 頂住咁貴身價又要比人笑 入球荒又要準備破紀錄嗎

屌你噴彩紙遮哂啲球員
一個都睇唔到

頭45分鐘唔掂

Luiz 隻腳都好返晒, 包左好多球

你delay你既事

真
一個打哂條中場

TVB 有英文

好正路既推測
簡單黎講 真係費托咁

TVB直播38場阿狗會點樣

ace 頂多遲10秒
sop 就長啲

好有原則丫

會長唔想要

搵個龍射真係好撚搏
射入/射失係對信心超大影響

馬

達囝退貨
炒干地
CALL希蛇
218 5個0
屌你老母

睇佢謝撚哂就知

文傑D精搞到錄影廠水浸

講十二碼真係無謂
Lkk咪又係射失
Hazard 之前一季射失幾次添

不過覺得佢無野好j

爆埋做前鋒
前面太多垃圾

連半場唔想見到個幾條友

新仔連阿狗教練團都有留意

12碼考心理質素同12碼能力
卡吐射第2我接受到喎

達子換走件9號波衫啦

達子真係步緊王子後路

高層再唔買人
開季等仆直做1弟啦

勁過派清

個安排係正路, 係射得柒

拎左哥狗件19號就perfect

今季一定英超16弟 + conte 躝，我話既

唔係大份+柱式 加上佢都算單薄 真係踢唔到車仔正前

著返21號啦

馬後炮咋嘛

留意到有手足話前四都收科

有霸氣盃踢都偷笑

上季未又係咁講

佢頭先D搶點好勁窩
臨完場差D KO阿狗

Morata入到雙位數真係要還神

其實點解唔係咁排
法比 Azp 安 雷斯 達
雞囂射已經奇怪

睇完今場300k人工都要allin sandro

講真阿車今場都踢得差，沒組織，靠死球，唔係打少個應該贏左。但係咁既態，兩隊都唔方夠雙曼踢

件9號波衫就好似黑蜘蛛俠件衫一樣咁邪

有霸氣盃我寧願潛一季，搵個干地2世打返1線算

隊長牙ching

對達子投信心一票

車路士最新清算名單

躝
干地
韋利安
莫拉達
哥狗

有待觀察
亞衣

唔駛睇今場啦
一早已經需要咁做

高層寧願放係銀行收息

到時係第五個射失輸波咪又係屌

Agger 90分鐘內真係好柒

講左幾耐

出手夾100分過黎先，摩西斯一定要落後備

亞衣

Buy lemar la

冇西女人

有安 點會有速度.. 一係斷一係回後

越黎越似1516，今年死撚硬

達囝觀察下先，新人都有3個月試用期

睇教練既姐

反達囝都唔反亞衣，你on9架

上半場+埋阿衣 好似邊度都黑洞咁

得柏度爆完到簡迪爆

達仔踢得3場sub就話唔掂

雷斯心理質素咁好 應該比佢射頭一二個

1516都係社會盾輸俾阿狗

多謝提醒

幾場波就睇到達子唔arm踢

kante今場咁好, 都係要輸

劇本

柏度一個on9 tackle kill the game

換走左點射

如果中場有兩個KANTE就好

佢一係頭一係尾架啦

高普上車都好呀

亞衣所有野都差過達子 反而係達子躝

紅完即輸

柏度特登輸逼管理層買人

無得怪佢
熱身賽打得兩場
根本未ready

反干地又做乜撚野

Conte morata willian moses pedro tbo lan

反西女人都未輪到佢啦

唔反高層走去反干地

大家掛唔掛住我

法國好多人仲sick ball個派ching

好過安拉

仲夠唔夠11個人

真係死撚硬,我睇唔到有任何生機

呢度啲人只係J LKK㗎

一場波睇到柏度同柒頭安既分別
唔係話安唔扭得
但個timing 錯撚哂

我以為會係 luiz f4 達仔 musonda cahill

佢為左死撐自己一路以來既睇法姐

放龍踢第2球
唔講唔知以為已經領先緊

根本佢係鍠d供應高質好多
垃圾車根本唔會俾到佢
好多時都係斬長波比個前鋒哨
同衝 佢最唔擅長就係以兩樣

柏度 法比 ock 三個成日熱誠飛剷架啦

morata係包越位，同球12碼射得差
但其他時間前線爭頂，攞波，都做到哂
好過亞衣係今場係場上既時間
同埋肯定好過王子一黎果時

不過仲有得再踢得好啲

btw，9號波衫依樣就

賣盤算啦 咪煩
連續兩場溫布萊輸比阿狗
曾幾何時打阿狗坐和望贏
宜家

咁都無得怪
個球明顯佢腦殘
艾蘭尼係個個位根本無威脅洗撚落鏟

唔知以為輸左歐聯冠軍

Cech on Courtois: "We played together and we made a lot of challenges during training sessions. This is not where he normally shoots."

做乜撚野事 達仔係失望 不過都係頭幾場姐 仲要踢得個半場都冇

真係無可能架
唔好再諗

真係唔明有咩問題
邊個話龍門腳法會差啲

睇左咁多年波仲唔知車狗擺d要供應既前鋒就一定收皮

串到

會長心理戰勝出

Btw
Pedro 洗唔洗停聯賽？
要停咪第一場無哂mosea hazard pedro

今年冇得佢輸，16強都未必踢到
忠實車迷

唔洗

車路士最新清算名單

躝
全隊

垃圾干地!!!!

就係衰頭2飯 如果係安同摩西已經屌到包皮都反埋

鍠啲造波能力轟拍馬都追唔上

不過只要有一個世三之類嘅球員就可以連接到

啲人死唔認命丫嘛
咪等佢地慢慢期待囉

當年因爲你搞到我冇正選
看誰笑到最後

成場波阿衣同達子都做唔到野，因為成個中場都沒供應，法比係後場比波係勁，但上唔到去幫手，安同柏度自己帶都還可以，傳波不了，摩西同阿朗就算把，出到波已經收貨，而家係睇下夏神同巴卡約高傷完點打

Despite being sent off, Pedro will be available for Chelsea's opening Premier League match as the Community Shield exists as it's own game.

摩狗不嬲淨係識用柱躉
76用左費托半季
干地又係用左兩場
唔明你舉黎做乜

其實已經唔關科唔科水事 係條仆街西女人做野未

其實達囝15分鐘做到既野重多過呀衣75分鐘

應該唔洗
今場當友誼賽

高層好無腦

咪撚吹奏 包輸阿衣
佢同安一樣只係識踢友誼賽

認真達囝係轟一定要踢false 9 同翼、中場組織揾空位

沙皮一邊洗廁所一邊在笑
干地 ？唔要我 ？

Plan a係lkk
干地嘥左成個夏天去set有lkk既戰術
而家買左morata已經係半失敗

今季護級為目標

點認命
疊埋心水等干地比人炒定依家笑定morata 係水貨
個個好似你咁諗就死得啦

總結: 車仔全隊都迷雲

佢自己一月都玩野
雖然佢絕對係近年最岩車仔既前鋒

干地佢教蛆同意大利同上季車
都係鐘意用個衝得撞得ge前鋒
莫拉達根本做唔到佢想要果d

又要等輸n 場波再轉陣

希望 用多d武神打
用柒頭當夏神替補簡直想死
first touch 幾次都控失

LKK>>>>>>>Morata

今晚點訓

佢除左支那打阿狗入兩球威威
另外幾場有咩用
打拜入到球easy chance外
其他時間一樣冇用

其實係咪真

一定要控制到中場先 唔係達子無供應點踢

高層垃圾真係冇辦法
下個星期開季到依家都唔夠人就知幾咁失敗

1-4 就冇可能
唔好5-6，唔想踢歐霸（你話最已陣都可以搏下霸氣盃）
7-12啦，潛一季先

咁要返王子好過啦

某人又會笑你睇完啲報紙佬講野就當真

希望你快D入局 踢返場好波

靠阿朗同陳豪打翼真是兇多吉少

買人啦快d

無咩特別心情
當友誼賽睇

屌 要車仔組織

今晚無咩野wo
足總果次嬲D

變
有啦達

x2

降班

絕殺王
可惜冇人控制到佢

車迷成日屌班主冇耐性
其實最無耐性係車迷
要求即插即用 唔怪得蘇蘭基都走啦
係人都知車正前係最難打
25分鐘判達仔死刑
判埋上季冠軍教頭死刑
全世界係車迷先咁痴線
daddy走先係最醒目果個
過橋抽板都唔洗五場波

認真唔該武神達代lan 正選

啲突破仲好過lan，突破完俾前鋒已經好夠

干地處理得可以好d

343真係比人睇穿哂 人腳又唔夠 板凳又唔深 今季堅難搞

又咁講,達子換出黎之後明顯踢法已經大腳斬上前鋒位置比佢頂
同ayi係場上打地波有唔同
有待觀察啦,唔好咁快判死刑
不過講咩都好,唔買人就等食屎

講真 買Morata真係無問題
買唔到LKK買到佢都算係咁

干地踢352個陣都係一個頂一個好腳法
tevez 同eder 都係咁
係到車就死打343

干地係蛆個陣落order買達子
上年仲出過€70m bid佢
點會係佢唔想要既前鋒

個陣容搞成咁高層醒未啊 明眼人都睇得出唔夠人啦
唔係為左個少少錢搞到歐賽出局前4又無又再走教練 最後咪又浪費更多錢囉 前車之鑒呀
屌真心嬲

但一月高層佢本人都知下季唔會預佢

達仔正選幾場 等佢踢返順

王子以前快好多，不過傷完已經力不從心

你岩

Lkk點解釋呀

個球員一月就開始玩野
幾好波我都清
唔係點樹立更衣室威信

車迷一路自己FF出黎既first choice

依家唔上車都上左啦
望佢踢得好好過啦
正面啲

想達子打得好 一定要重手買隻翼先得 依加冇人造波 都唔夠供應 組織力真係低
唔買翼 就算世三出返黎 達子都會踢得好辛苦

沙皮狗上年暑假
干地一黎就話要走去下體

唔打352,主要係無合格既第3個中場我覺得

Morata係有料咪bin鳩我地屍
唔買都買左
唔通真係望佢水貨咩

咁講啦 lkk就真係一定啱洗 英超正選入波多 達仔 冇踢過英超後備人 好難怪車迷質疑佢

岩唔岩踢未知 但係輸中場講左咁耐都未解決 場場開波都比人禁打 神鋒都無用

343 輸哂中場啦
中場起碼買多兩個人先夠

法比真係得返一招長傳
而家仲要冇DC基本上佢同廢人已經無分別

如果計今場 已經無3個中場啦

買唔到first choice有個唔太差既second choice仲想點
下下要係轉會市場贏晒咩
唔撚好再咁痴線啦

個陣買唔到LKK
你睇下市場有邊個買到

開季得兩個中場中available
我係干地都唔知點打

Willian michy兩個完全拎唔到佢比啲波

我就一半半 盧卡古打法太黑洞

咁快話達子水貨
有邊個前鋒搭著安仲要冇夏神係有運行

比我真係唔想教

咁市場上有邊個做到巴哥既野
我諗到有一個，就係出律師告轟果個
再者，如果轟要繼續死靠前鋒一個硬闖入波依一招，我諗依世都唔會等到第二個歐冠
要係歐冠同其他隊有得打，就點都要打下組織先容易打入禁區，同埋有幾個攻擊點，上季已經發生過好多次世三，同出律師告轟果個前鋒俾人mark死就出事，最尾失分
今季再係咁，單線都死

唔覺 邊個教頭都唔會頂得順呢d人
一時就比盡力 收到風大陸想買就放晒風想走
大陸唔買佢又扮無辜
利申鐘意佢既熱血 當佢有盡力個陣

夏神復出就唔同講法
買莫拉達係用黎前場組織 解放夏神
宜家根本無人配合到達仔 柏度一向都係拉空位
剩返個柒頭係度柒下柒下 人又過唔到 波又傳唔到

我地爭入球機器

其實係343露左底
打你左右兩邊moses alonso無咁易反擊上到
再跟手逼你中場 無人造波
靠前場安死得 柏度一早講左唔係play maker而係攞波自己去
st無供應要回後個下 '
其實買個lb轉4後先係上策
要睇干地識唔識做同尻屠肯唔肯科水

迷達又輸

下下都靠神來之筆就死啦 現代足球一定控球行先

michy 係要控定個波踢果D人

中場冇供應兩翼廢
LKK 真係可以一個射得入咩

中場無波做到，朗哥做箭頭都死啦
但達仔包越衛就真係抵屌嘅

要屌睇埋開季個場先屌啦

希望比d耐性干地 執好隊波

2閘已經打唔到啦 冇咩突破力 加上壓得太前 失位都失死

但佢連波都控唔到
對住梅毒都算
連夢遺佢都食唔到

藥膏同世三復出後
轉打352會唔會好啲

對你來講係first choice丫嘛大師

油王表示

呢句你同油王講好過啦

我估都係343, 法比落sub

今場係幾失望

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

costa仲點會幫你踢呀

下
國米拜仁個兩場已經失望啦喎

睇埋世三同佢有冇法學作用先 而家世三先係車核心 夾唔到世三 艾巴都留佢唔住 夾到既就順風順水
係季初真係要磨合下 好似上季都係輸比阿仙奴先變陣強勢 可能真係打352好勁都未定 巴打睇定d先啦 橫掂已成定局 真係睇唔到有咩教頭仲肯過黎教

我地個陣同踢法真係岩晒lkk
但係而家講乜都冇用
希望達囝成材

又講下武神打，係沒人用既情況下，今季應該會有唔少機會，控扭唔錯，不過又係衰唔識用波，成堆人都仲衝堆去
至於基斯甸神就慘d ，明明係德甲前列打正選，但返到黎出場次序就排最後，再沒機會，應該下個到他走

係車路士講「耐性」
車路士上至高層下至Fans都講USB，樓上講得岩
輸就同我躝

係鬼
哥狗成知下半季除左fa cup個場
有邊場唔係踢到成堆屎咁啊

其實今場干地見到無plan b
成場畀人禁住打
無組織無威脅

系
撚達夠疆就bin大家屍

最少佢鳩斬個波上前佢都拎到個波先
莫拉達今場對賀定都拎唔到優勢對其他大隻
佬真係唔知點頂

依加係連運個波俾前鋒都未做到

咁既人腳, 你想點plan B

目標
頭六
十六強

唔要5-6啊
踢歐霸寧願單線作戰潛一季

今場係包左個越位同射失12碼姐
出場廿幾分鐘大部分時間打少個
都叫博到個犯規+頭鎚爭少少入
進攻上佢做到既野仲多過亞衣踢個70分鐘
俾d時間佢識應下啦

你又太睇得起LKK 愛記好多供應比佢 9斬佢都係成日控離身比人搶

叫洛賓返黎啦

都係個句
LKK點廢都好 聯賽入十球係基本
但Morata我真係怕佢無

咪就係兩翼同中場廢
依家垃圾車係連傳中都冇
買到lkk 都係下下斬比佢set 後

成班一味J車仔一定要大隻佬，
沙皮狗夠衝得撞得，
咪又係俾你地嫌冇過人冇傳球，
一味自己拎波死去，
依家買到個達囝肯配合識組織又屌定先，
係咪要好似So9同利雲呢種全能前鋒先合格

Lan

根本個中場就好靠KANTE一個控同搶
我都好欣賞法比D手術刀傳波 但係343中場控制同防守更加重要

杯麵車迷：係

佢係下半季先玩野
上半季遇神殺神

其實我對前鋒要求好簡單
入到波就得

只可以話請對達仔投下信任嘅票

係啊冇佢一個就會降班啊

不如睇番佢上季同今季佢係獌熱身賽表現先
佢係拎離身但屈大隻同腳長通常都拎得番
轉到身或傳番比隊友

沙皮狗踢左三季都係屌緊上面呢幾樣，
唔係上季先衰架

干地不如快d俾達子多d正選夾下隊波
擺返阿衣後備啦

仲有希sir
你試下冇埋希sir，睇下會唔會布力盤流浪啊英超冠軍

咁既話，係球會定球員作主
60m 唔洗就會入左銀行收息
俾著我係干地，都叫高層買左番黎再講，上季都冇人諗到343大殺三方，luiz，alonso，moses打得都算成功，上季就係買左人先有得轉陣
如果咩人都唔買，今季連諗計轉陣都冇得諗
所以有實力既人加上果個位置要人，點都係買番黎再講

咁其實今場達子最尾幾下都攞到個波黎用啦 係衰其他先做戰犯

佢交哂貨入波個陣咪冇屌
係佢下半季場場玩野先一路屌佢

lan最佳始終都係bench

仲記得巴哥一黎果陣比人叫豬油巴
依加咁快判達子死刑 成班on9

Next Topic: 衝出來柒?

不如真係躝
而家佢連bench都唔值= =

希望佢真係打得起 但係睇左佢以幾場雖然唔多
時間但d對抗性真係唔太好跌多過踢

向十六弟出發

Alvaro Morata vs Arsenal

雙方ready?

仲記得3個月前個個爭住跪干地
3個月後已經干地躝

完美水貨莫拉達

係
睇得出佢波底係好
博犯規個下幾有class
不過暫時同其他球員未有默契

最慘係干地想執高層都唔幫下手

今次12碼個安排都有得屌

屌你弱撚智架，依家仲對沙皮狗有希望?
仲有未撚開季你又知達囝一定廢?
一場正選前鋒都未撚踢過就睇得出係水貨

賣盤添呀要

真係好撚慘 之前仲話靚仔多人撐 依加已經俾人判定廢

衰果兩下都係直接影響比賽

咁快反真心on9

你想莫拉達踢得好 唔該買翼同中場

無人話DC唔勁，但係一月已經開始反面，條友仲要由始至終忠於馬體多過車仔，點用

良心企業

達囝依家點撚樣踢到場場屎一樣啊，
係咪個前鋒後備入替一扭十入波先唔廢

咁我地應該aim咩
我地係度講，係買咩人爭聯賽，歐聯
如果係講買咩人黎護級，咁唔洗買人都得

啲人守舊得濟
覺得龍門射碼好surprise

咁又點撚樣，依家已經冇左沙皮狗，
你唔撚洗再J佢

同我換走件9號波衫先

冇學夏薩特一個扭四個，冇學柏度射世界波

達子岩岩來 就有人吊

咁嘅狀態 人腳 放棄歐戰 專心保聯賽前六啦

其實sandro真係有買貴無買錯
希望佢識諗過黎跟干地

睇完場波立即say no 啦

男人老狗咁迷信

1001